\begin{song}[remember-chords]{title={Hej Brigade}}

\begin{kitica}
A \\
Hej brigade hitite, razpodite, zatrite \\
E 	E7 	A \\
Požigalce slovenskih domov.
\end{kitica}

\begin{kitica}
D 	A 	E \\
Hej, mašinca zagodi, naj odmeva povsodi, \\
A 	E \\
Naš pozdrav iz slovenskih gozdov. \\
D 	A 	E \\
Hej, mašinca zagodi, naj odmeva povsodi, \\
A 	E 	A \\
Naš pozdrav iz slovenskih gozdov. \\
Kje so meje, pregrade, za slovenske brigade? Ne, za nas ni pregrad in ne mej. \\
Po slemenih oblaĉnih in po grapah temaĉnih, Vse od zmage do zmage naprej!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ĉez poljane požgane tja do bele Ljubljane  \\
Naša vojska prodre kot vihar. \\
Dokler tu so brigade, kdo nam zemljo ukrade, Na slovenskem smo mi gospodar.
\end{kitica}

\end{song}
